"新屎坑三日香" 英文點講

同隻鬼佬同事經過間新開張嘅鋪頭
佢問"So many people queue for the food is that so good?" (咁多人排隊 d野食好好味? )
我想講 哦～新屎坑三日香啫 但諗唔到英文應該點講

New shit pool three day smell good

Fresh shit testy

or~ san si hang sam yat heung je

New shit hole can only last for 3 three days.

New pussy is tight

同個鬼佬講"let's go toilet together and let u smell my fresh shit, you will feel fresh too."

Smile good

your mom is inside the shop

this shit last for three days

i go to school by bus

Somehow everything comes with an expiry date.

New toilet, smile good

New stuffs are so popular.

3 day money moon

Buy one get three fresh

Passing fad

New Shit Pool, Three Days Smile Good

好似好生